到底2號仔係邊個?

#1係LIHKG管理員
望遠巴打係#3
連尼住竟然係#13843
咁2號仔呢

有興趣知

Plus仔？

留名

推到現身

我都有興趣知

plus 仔係咪就係lihkg 管理員？ 因為我記得個歡迎post 係plus 仔開 依家個名好似變左lihkg 管理員

望遠巴打都唔知

Plus仔最親既人？

望遠巴打 可唔可以fix d 野
我係加拿大 出post 會出現圖入面既錯誤
但係我用vpn 轉返去香港 就冇呢個問題

有關海外用戶嘅問題已經研究緊 盡快

感謝望遠巴打 btw, kaiboard 好好用

2號係user 定 admin

可能連巴得an 機

照道理係admin 喇...
冇理由比個user 爬頭

Lineage都#33啦

推到2號出黎為止

推

應該係CDN 問題

輕輕一推